是日午餐 馬來咖喱雞飯

我啱啱放完早餐
而家又叫我放飯
貴過頭先果餐

wow

早餐都未食

早餐都未過窩師傅

咁快食

上個早餐post 個半鐘咋喎

咁快？

有冇同啲護士姐姐玩

邊到有午餐食 咁早
樓主唔係香港？？

咁快午餐

1個鐘唔夠就食晏
陰鳩公

飽撚死

個樣好似唔係好得

城巴點解唔自己帶飯？

係咪好快又tea啦

好頹 幾錢
十蚊得唔得

唔掂喎

Now

有 今次係手術室玩

琴日放工冇食飯
搞到今朝好餓

個樣麻麻
食落唔差

不了

早幾日唔係好得閒煮

11蚊

而家呢邊快3個鐘